轉唔轉global political economy major好

加拿大三流大學
本身sociology major就快grad, 好似無乜前途咁
轉唔轉global political economy好? 但要讀多一年

讀得哩啲，起碼讀埋master

如果你問我，我就會勸你快啲讀完個bachelor，之後讀master先轉

我無咁多錢唔打算讀Master,
普通bachelor嘅話值唔值得轉

我自己就唔太熟sociology，我undergrad uoft 讀ir ，之後去咗英國讀international political economy（邊間就唔講得，好易自爆），依家做緊policy analysis 嘅工作。如果想讀intentional political economy，又想做翻類似嘅工，讀個master算好基本。當然，我都識人讀完，做咗幾年記者再轉翻。

我讀bachelor 嘅時候主修ir，副修data analysis

睇你都唔會做番學科相關既野 咁無謂哂錢
雞u讀咩都係咁